#
 
ซัม
ซุง
ซื้อ
บริษัท
ผู้
บริการ
คลาวด์
ผู้ริเริ่ม
พัฒนา
Joyent
 
Node
.
js
 
#
ซัม
ซุง
ประกาศ
ซื้อ
กิจการ
บริษัท
ผู้
บริการ
คลาวด์
ชื่อดัง
ผลิตภัณฑ์
ดังที่
บริษัท
กลับ
ภายหลัง
ปัญหา
ทะเลาะ
โอน
ดูแล
แทน
ก่อตั้ง
ปี
ผลิตภัณฑ์
ถือ
คู่แข่ง
ตรง
บริการ
คลาวด์
เดียวกับ
บริการ
แข่ง
ภายหลัง
บริษัท
บริการ
ซัพ
พอร์ต
สำหรับ
องค์กร
บริการ
คลาวด์รัน
ซัม
ซุง
เหตุผล
ซื้อ
กิจการ
ต้องการ
บริการ
คลาวด์
ตัวเอง
รองรับ
ต้องการ
อุปกรณ์
พก
พา
อุปกรณ์
บริการ
อื่น
อนาคต
ซัม
ซุง
บอก
คัดเลือก
บริษัท
คลาวด์
จำนวน
จบ
ที่
ประสบการณ์
ยาวนาน
บริหาร
งาน
อิสระ
ดังเดิม
บริการ
เดิม
ทั้งหมด
ต่อไป
ซัม
ซุง
มูลค่า
ซื้อ
กิจการ
ครั้งนี้
บอก
แค่
ศูนย์
ซัม
ซุง
ซานฟรานซิสโก
ผู้
ผลักดัน
เกิด
ซื้อ
กิจการ
ครั้งนี้
ศูนย์
แกน
หลัก
ซื้อ
กิจการ
ซัม
ซุง
ซื้อ
ใช้
ซื้อ
ทำ
เรื่อง
ภายในบ้าน
ที่มา
Joyent
 
IaaS
 
Node
.
js
 
Node
.
js
 
Foundation
 
Joyent
 
Amazon
 
Web
 
Services
 
IaaS
 
EC
2
 
Manta
 
Object
 
Storage
 
S
3
 
Node
.
js
 
container
 
IoT
 
Joyent
 
Joyent
 
Global
 
Innovation
 
Center
 
GIC
 
LoopPay
 
Samsung
 
Pay
 
SmartThings
 
IoT
 
Samsung
 
Joyent
 

